想問psv1106機仲有無人收

連16gb 卡，火牛，無盒

無跌過

400＄ 有無可能

push
認真幾錢有人收

3.6 系統 大把人要
我原價賣返出去

400 ok wo

可以正常運作，400一定有，唔急放可以再高少少價

3.63 呀我個部

有咩關係呀其實

有興趣可以tg 我

3.6 呀 係撚3.63
3.6 玩破解

有，求pm
想買黎remote play PS4

請問樓主部機係乜野色

已賣